\documentclass[]{friggeri-cv}

\begin{document}
\header{kolbrún}{ragna}
       {vélaverkfræðingur}


% In the aside, each new line forces a line break
\begin{aside}
  \section{um mig}
    Í sambúð
    Eitt barn
    Skipholt 50F
    Reykjavík
    Ísland
    ~
    \href{mailto:kolbrunr@gmail.com}{kolbrunr@gmail.com}
    664-0010
  \section{tungumál}
    íslenska
    enska
    danska ágætlega
    þýska ágætlega
  \section{áhugamál}
    {\color{red} $\varheartsuit$} Köfun
    Klettaklifur
    Rafting
    Tónlist
    Kvikmyndir
    Bækur
\end{aside}

\section{áhugasvið}

orkuiðnaður, tæring, jarðhiti, borholur, gæðastjórnun, vörustjórnun, hönnun, nýsköpun

\section{menntun}

\begin{entrylist}
  \entry
    {2010-2013}
    {M.Sc.} % magna cum laude
    {Háskóli Íslands}
    {Vélaverkfræði\\
    \emph{Corrosion Experiments In Dry Superheated Steam From IDDP-1}}
  \entry
    {2006–2009}
    {B.Sc.} % magna cum laude
    {Háskólinn í Reykjavík}
    {Hátækniverkfræði}
\end{entrylist}

\section{starfsferill}

\begin{entrylist}
  \entry
    {2012}
    {Efnis-, líf- og orkutæknideild, Nýsköpunarmiðstöð Íslands.}
    {Sumarstarf.}
    {\emph{Tæringarrannsóknir við IDDP-1 borholu í Kröflu.}}
  \entry
    {2007,2009}
    {Landupplýsingar, Orkaveita Reykjavíkur.}
    {Sumarstarf og með skóla.}
    {\emph{Tækniteiknun á ljósleiðarakerfi Reykjavíkurborgar.}}
  \entry
    {2008}
    {Verkfræðideild, Orkuveita Reykjavíkur}
    {Sumarstarf.}
    {\emph{Hönnun og þróun á ljósleiðarakerfi Reykjavíkurborgar.}}
  \entry
    {2005-2006}
    {Stjörnublikk ehf}
    {Sumarstarf og með skóla.}
    {\emph{Einangrun og klæðning hitaveitulagna á Hellisheiði og við Reykjanesvirkjun. Ýmis verkefni innan smiðjunnar m.a. aðstoð við blikksmíði.}}
\end{entrylist}

% Meðmæli veitt eftir fyrirspurn.

\section{kunnátta}

\begin{entrylist}
  \entry
    {Adobe Photoshop}
    {Sæmileg þekking}
    {}
    {}
  \entry
    {Autodesk Inventor}
    {Sæmileg þekking}
    {}
    {}
  \entry
    {\LaTeX}
    {Sæmileg þekking}
    {}
    {}
  \entry
    {MATLAB}
    {Sæmileg þekking}
    {}
    {}
  \entry
    {Microsoft Windows}
    {Góð þekking}
    {}
    {}
  \entry
    {Microsoft Office}
    {Góð þekking}
    {}
    {}
  \entry
    {Rafeindasmásjá (SEM)}
    {Góð þekking}
    {}
    {}
  \entry
    {Simul8}
    {Sæmileg þekking}
    {}
    {}
  \entry
    {SolidWorks}
    {Góð þekking}
    {}
    {}
\end{entrylist}

\newpage

\section{meðmæli}

% Meðmæli fást hjá eftirfarandi aðilum:

\begin{entrylist}
  \entryy
    {Nýsköpunarmiðstöð Íslands}
    {Verkefnisstjóri}
    {Sigrún Nanna Karlsdóttir}
    {\href{mailto:sigrunkarls@nmi.is}{sigrunkarls@nmi.is}}
  \entryy
    {Orkuveita Reykjavíkur}
    {Framkvæmdastjóri}
    {Inga Dóra Hrólfsdóttir}
    {\href{mailto:Inga.Dora.Hrolfsdottir@or.is}{Inga.Dora.Hrolfsdottir@or.is}}
\end{entrylist}

\end{document}
